應該取消廢老兩蚊優惠，送佢地去大灣區

取消優惠，再安置佢地去大灣區
生於斯長於斯、呢班廢老生無中國人，死應該係中國魂
應該取消優惠 ，沒收公屋，再送去發展大灣區

打錯字
全部愛國人士都應該去大灣區
訓身買大灣區既樓

2025....